Mevrouw Dashwood, die er niet eerder voor koos om vaker met hen te eten dan aten ze in het huisje, absoluut geweigerd voor eigen rekening; haar dochters mochten doen wat ze wilden.
Maar daar hadden ze geen nieuwsgierigheid naar zie hoe meneer en mevrouw Palmer hun avondeten aten, en geen verwachting van plezier van hen op een andere manier.
Ze probeerden daarom evenzo om zichzelf te verontschuldigen; het weer was onzeker, en niet waarschijnlijk goed.
Maar Sir John zou niet tevreden zijn - het rijtuig moet voor hen worden verzonden en ze moeten komen.
Lady Middleton ook ze drukte hun moeder niet, drukte ze.
Mrs Jennings and Mrs. Palmer sloot zich aan bij hun smeekbeden, ze leken allemaal even bezorgd om a te vermijden familiefeest; en de jonge dames waren verplicht om toe te geven.
"Waarom zouden ze ons vragen?zei Marianne, zodra ze weg waren.
"De huur van dit huisje zou laag zijn, maar we hebben het erg moeilijke tijden, als we in het park willen dineren wanneer iemand verblijft met hen, of met ons. "
"Ze bedoelen niet minder om burgerlijk en aardig voor ons te zijn nu," zei Elinor, "door deze frequente uitnodigingen, dan door die welke we van hen hebben ontvangen Enkele weken geleden.
De wijziging zit er niet in, als hun feesten er zijn saai en saai geworden.
We moeten elders de verandering zoeken. '
Hoofdstuk 1 Toen de Miss Dashwoods de volgende de kamer van het park binnenging Op een dag kwam mevrouw Palmer aan de andere kant naar binnen rennen, kijkend naar goed gehumeurd en vrolijk als voorheen.
Ze heeft ze allemaal het meest genomen liefdevol bij de hand en uitte zijn grote vreugde in het zien ervan Nog een keer.
"Ik ben zo blij je te zien!zei ze, plaatsend tussen Elinor en Marianne, "want het is zo erg dat ik bang was dat je misschien niet zou komen, wat schokkend zou zijn, als we morgen weer weggaan.
We moeten ga, want de Westons komen volgende week naar ons, weet je.
Het was best een Plotseling kwam onze komst helemaal en ik wist er niets van tot de Er kwam een ​​rijtuig naar de deur en toen vroeg Mr. Palmer me of ik zou met hem meegaan naar Barton.
Hij is zo grappig!
Hij vertelt het me nooit een reusachtig ding Het spijt me zo dat we niet langer kunnen blijven; maar we zullen elkaar weer ontmoeten binnenkort in de stad, hoop ik. "
Ze waren verplicht om aan zo'n verwachting een einde te maken.
"Ga niet naar de stad!riep mevrouw Palmer lachend: "Ik zal stil zijn teleurgesteld als je dat niet doet.
